蘇B警告福仔連加特專注比賽

【Now Sports-體育】不少球員都有副業，曼聯領隊蘇斯克查就警告華舒福、連加特，不要因為兼顧時裝事業而影響表現。

英國《太陽報》報道，蘇斯克查（Ole Gunnar Solskjaer）跟副手費倫努力改善更衣室的氣氛，希望培養球員有更強鬥心。兩人早前分別跟華舒福、連加特會面，警告他們要專心加強場內表現，不要分心場外生意。

連加特在去年12月作客利物浦前，為自家時裝品牌JLINGZ舉行盛大發佈會，當時名宿加利尼維利就曾表示：「我對連加特做時裝生意沒有意見，但不應該在作客利物浦這場可能是整季最重要比賽之前發佈，應該集中鬥紅軍，心無旁騖。」

連加特上季表現令人失望，今季至今亦仍然未開齋，而且近2場已經被馬達取代正選攻中位置。曼聯剛於周六英超以1:0險勝李斯特城，周四將在歐霸盃首輪分組賽迎戰艾斯坦拿。

球皇連加特踢波唔使你教

痴線
教美斯點踢波

連美斯教壞福仔

連加特咁樣衰都出時裝品牌

好彩你有自知自明

iwobi係尼日利亞有好多廣告

雀lin出時裝係比咩人著

我警告你唔好警告我

4.5

Nigger 矮仔

原來無

型能到

終於都發爛渣以前費sir一定屌完賣走

狗

真心 禾比先要出🚬

真！

點解曼聯個個都係警告王黎

下？帶起佢喳，有機會跟連美斯學野

寧願張伯倫出時獎，人地起碼有歐聯，印個歐聯章上去夠做，連美斯就慘了，要諗咁多設計

普巴都未出 分清楚邊個大佬未

其實真係有人買？